有無人身邊都有個扮為食嘅女性朋友

我身邊有個朋友係男同學面前成日強調自己好鍾意食嘢 啲男同學拎啲零食出嚟佢就即刻擺副為食樣出嚟 又係ig成日post啲咩吃貨的特徵或者食物相
但其實我同佢食開飯係知佢一碗少米嘅譚仔都食唔哂 平時出街食杯雪糕佢都唔想食

乜男仔見到啲為食嘅女仔會提升好感咩

有個興趣可以比野比兵仔做

為食同大食係兩樣野黎